今年又a0

下年要努力d啦唉

放心 下年你一定加一

你歲數

A0好過A1
我之前上網睇有人話
失敗就好似俾人一槍爆頭，失戀就好似俾人喺心口插一刀
呢句係真 兩個都試過 但係分左先感受到個分別

拍拖好煩嫁 單身好自由

失戀就好似俾人喺心口插一刀
真係試過先知果種酸痛感

巴打

大家都一樣咁凍

你有努力過咩